票就投撚完啦 肯做番正經野未?

利申有投
但係唔代表區選有作用
係港共遊戲規則入面無可能贏得到
請各位手足歸位開工
貼牆既 文宣既 行街既 請開始工作
如果贏一個區選就覺得End左game/贏左既話
對唔對得住走犧牲左既手足
屌那星佢哋係為泛民D議席行出黎爭取既咩
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
死線 升級

推

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

‪Hi Solomon,today’s Election rate are near to 2 Million people, does it means that, election (including Chief executive) are believed and suitable in Hong Kong?‬

我地行出黎 唔撚係為投個垃圾區議會架
屌那星 投票只係責任 我要港共收皮 光復香港

準備黎明行動啦

Push

我要港共收皮 光復香港

屌那星班泛民
我地投左啦 以為咪阻撚住我地做野